[唔入沙田] 921，屯門光復行程表已出

1200
撐黃舖 食真。龍門冰室
龍門冰室請學生食嘢，撐到咁行
我哋要食爆佢，食到佢斷貨，食到佢冇嘢賣！

地址:屯門龍門居地舖102-103號

1500
光復屯門 大遊行
1430 新和里遊樂場集合
1500 起步
途徑屯門公園，雖然臭大媽淫伯宜家轉戰酒樓
係咁，我哋就要順勢嚟一個，完全版光復屯門公園！
既然佢哋撤出，我哋就進駐！

1800
Free Time !!!

發夢見到何妖條臭鳩，屯門辦事處係
屯門湖翠路 美樂花園第三座
馬仔天祿冇得跑，我哋梗係要問候下何妖啦！
人就梗係唔喺度㗎啦，點探佢大家識自由發揮啦

星期六入屯門！
香港人，全部出嚟！

自推10連開始

1推

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

2

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

3

全力推爆行動post

所以行動都要推上頂

4

5

再推6

再推7

再推8

再推9，得我一個推咋咩

入嚟幫手各位

再推10

繼續推

留名去揾牛牛影相

緊接住入元朗

行動post要推

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

好fit個行程

去完屯門直入元朗

推

p 牌推唔到照推

Push

法治淪喪 人民自衛

921 行屯門 坐元朗

推呀～

屯門牛要威番次

P牌推唔到都照推

去完屯門入元朗！

元朗呢

921

跟住轉手仲要入元朗靜坐啊

921 屯門 + 元朗

去完屯門，直入元朗

921 仲有元朗2個月靜坐

行動呀

推行動Po

推下行動post有咩搞
有無逃生路線去元朗

Pish

pish

Push push

__________________________
星期六
屯門公園再光復
721恐怖襲擊2個月元朗靜坐

星期日
機場交通壓力測試4.0

睇牛牛

集中推行動post
其他post請善用不推文回覆

入完屯門去元朗

1800之後唔係落元朗？

推行動post呀
得我一個推點推得郁呀？？？？？？
你班連登仲記唔記得死咗既手足呀？？
仲推膠post?????
行動post推土機出動

行動post推土機出動

何妖隻馬咁多名唔叫，要叫「鹿」

屯門

除左真。龍門
仲可以食仙桃居

[size=6]

【9．22清算黨鐵－商場篇】和理非不得不出來的3個理由
[url]

如果機場係春袋 商場就係紅血球

夜晚元朗西

push

夜晚入元朗

少少補充，何妖辦事處係商場(保齡球場隔離），唔係第三座。

921屯門